貓神原來咁正！！

大陸人都咁黃 好違和

貓神好大波

超大

個標題

呢條片每隔兩三句就一個gag

勁爆鐵證：拜登兒子12分鐘激情視頻曝光，五毒俱全攝影水準超過「陳冠希」， 總統幼子也感染包子肺炎，川普嚴重洩漏國家機密，拜登大機率退選回家寫回憶錄
60,325 views

好行夾唔送

好大波

個鼻太細

細鼻先正下話

呢段會唔會好D? 好似睇倒少少乳溝